俾一百萬美金你 但要你日日同jooe拍拖

制唔制

-100美金 deal

ching食得好肥下

deal
唔該即刻俾錢

制

我俾番一百萬佢 佢要日日同我扑

樓主應該制
咁就唔洗做A09

ching肯定不吃?

u six balls

Great!

Great！

唔洗錢都ok

冇問題
錢黎 人黎

咁著數嘅事都有

A09!!

佢好樣衰都係女 身材都唔錯 叫佢重裝甲上馬